我想講science班毒撚真係好難頂

早幾日經過煲底, 聽到幾個science仔講野最後都加句majide

依家行去med can都想兜路走

係你間U問題

乜嘢係majide?

majide?

Engine 笑 Science 毒
百步笑五十步

本身篇文就係CU Secret 講Engine

科大完全無呢啲事發生

係咩？
majide

majika?

撚大yuo ?

まじで！？？